【對抗黑警記者會】我地星期一至五只做文宣, update連儂牆

政府同黑警日日開記者會想洗腦想分化，我地就星期一至五唔好做野，只做好文宣工作
唔好步雨革後塵
我地集中星期六，日先搞活動，好似尋日咁對準政權

星期一至五我地可以做：
1. update連儂牆資訊
2. 流動廣播警黑合作
3. 宣傳星期六日既行動
4. 搞鄉黑，起底
5. 老豆搵仔

我地要贏就要鬥智鬥力，唔好踩政府既陷阱
記著雨革既教訓

大家要記得我地之前既文宣係好有用

我認同！！

推

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

叫民主派幫手日日開返記者會，搵示威者、街坊同受害者譴責政府

大家星期一至五一齊重返社區

自己開記招

民間記者會

大家聽晚一齊重返連儂牆，update資訊